有冇人知東京邊度有iqos機賣

7仔個啲好似間間賣哂 專門店唔賣比外國人
有冇啲鬼祟店會賣？
同埋如果係日本買煙/煙彈返香港行紅色通道比稅可以帶幾多條 有冇上限？

lm

啱啱喺diver city附近間LAYSON買到2.4

上次10月去表參道嗰間有賣俾我
但我再之前9月去佢都話外國人唔俾買
隔一個月再去又俾返外國人買了

新宿

下？我就咁就買到wor
(講日文）